今個星期運輸處有冇辦工？

上星期考牌成功，聽日就夠7日，想上去攞車牌，係咪唔洗諗啦

我都想考牌

目前只接受已預約

不過新拎牌係冇得預約

屌 我等緊換正式牌
個p牌甩左了

咁即係無得攞牌

我都面對緊呢個問題

唔係7個工作天咩？

home office嘛
有限度服務

上次我考完牌 第二日就攞到

巴打我都係，我6號考到，依家想操車都操唔到

唔知點好

我都想吸牌 而家佢唔會唔知點

隔離post巴打話照入箱

最近拎左車去劏
係咪得返郵寄/親身入箱咁交表？
郵寄又話要正本 咁危險？

屌佢老母，留牌星期二朝入箱，星期五都未有電話到話攞得

唔見左啦

我都係2月甩P 宜家唔知點

14號考筆試但完全冇收過任何通知之後安排係點

想問下如果我聽日要過户 敢我d文件入哂箱 舊車主牌簿入埋箱 係咪代表唔揸得車？🙏🏿🙏🏿
有無人答下？

我岩岩去左TD
順手幫你問埋
揸車唔關牌簿事
只有你有有效行車證，就揸得

文件交新舊車主身分證 牌簿正本 住址證明 臨保 支票 我仲有無野漏咗？🙏🏿🙏🏿

行車證使唔使連文件一齊擺？🙏🏿🙏🏿

我今朝上去沙田問
佢無講要舊車主id 住址
不過我諗都交埋先
好過佢彈返轉頭話漏資料

行車證唔使擺埋呀可？